同老母去東京 有咩地方可以擺低佢

兩個禮拜後同老母去東京

但諗極都諗唔到可以點樣撇低佢

自己一個行秋葉原 買AV

呢個問題我諗到頭爆都解決唔到

果邊又無大商場啱佢一個行

六點食晚飯，快快趣食完送老母返酒店訓，自己再出黎

有道理 叫佢係附近行吓又得

東京送佢地上晴空塔，一係就雷門
再唔係就動物園水旅館

我去大阪呀
有咩地方放低呀

直接同佢講啦
你要去買AV 叫佢自由活動

屌我都係同老母去大阪 同問

老母我要去飛田呀

吉原

放你老母起心齋橋個頭大把嘢行

老母識唔識英文或日文

放底佢去揼骨囉. 當然錢係你俾.

不孝子，帶埋老母去買AV啦

伯母買AV買得仲輕奮過樓主

咁我直頭book個頭酒店，佢地行完自己返酒店
好撚驚佢地蕩失路，但我又好想去買av
買多兩張電話卡比佢地好似安全d

就係咩都唔得先頭痕

佢自己一個行又擔心 我又驚佢唔識

英文日文唔洗講一定唔識
最慘係連蝗語都唔識
蕩失路搵支那大使館都搞唔掂

實蕩失路 唔係想嚇你
同得你去旅行基本上都旨意晒你，根本唔會認路
跟住你行就係架啦，你突然叫佢地自己行
老母老唔老先，如果識用google map都好D
唔識嘅話你近近地搵間coffee shop叫佢等陣吧啦

心齋橋果邊都好撚大

行行吓又係好易蕩失路

始終最理想都係我地一齊去同一個地方

咁仆街啦 當日都想擺老母向skytree
之後比埋wiftegg佢自己行
但佢一條友行，想問下人野又唔識，想買野問人有冇新嘅又唔識
所以你地都係放棄啦，做返孝子算啦

放低佢係酒店瞓個晏覺你先鼠出去啦仆街仔
你老母人生路不熟
一陣佢以為你賣甩佢佢就騰曬雞咁好撚慘㗎喇

之前去台灣，都試過佢兩個晨早流流落街
由台北車站行去西門町再返酒店既

搵個商場，有超市又有¥100店（大型店）俾佢慢慢行。一定要俾上網咭佢同教佢whatsapp call。
叫佢點行都唔可以離開個商場。
頂多三四個鐘好喇，太耐驚佢冇嘢行/肚餓行咗出去搵嘢食/佢冇安全感。

最後點搵返你老母

牛郎店

放佢係風俗店啦

留名學野

早啲食飯食完送伯母去酒店
自己再出嚟行好過

放低佢係D 買衫個D 地方
幫佢係電話入定D 簡單日文, 買野叫佢SHOW俾人睇得唔得

我老母都係50歲左右姐 wtsapp佢識既
主要都係怕佢唔識溝通同埋悶

發覺我開呢個post都幫到好多人

一齊入去睇囉 當見識下 可能你老母都想睇下

又要痴屋企錢去旅行 又要拋低老母係咩玩法

拿 呢位ching 說話唔係咁講

book機票酒店 plan行程

到時領隊又係我做埋 都多嘢搞㗎

想搵日自己去買吓嘢姐

屌你老味開口話留小小時間俾你自己去買野咪得囉

買兩件野孝敬老母就唔問長問短架啦

放佢係daiso有排你去啦

都話個問題核心係唔知擺佢係邊

閱讀理解0分

電話卡一人一張，去邊都無問題

不孝子

屌，為左買鹹野dup低自己老母唔理都得....

放低佢去按腳又好按身又好 車站d地下街、商場通常都有
咁你就會有一個鐘自由時間
你諗下 行完一日咁攰 比老母去按下 諗到都就快恰著
利申 成日比老母dum低我去按腳 佢自己去行街

av做例子姐

想去搵吓波衫同玩具 又驚佢悶姐

屌你真係好撚弱智
帶埋你老母去
等佢俾啲意見你
點計佢都帶經驗過你啦

俾瀉藥佢食

幫老母排毒

有，帶佢去剪頭髮染頭髮，大概7千-1萬左右！

大概兩個鐘加埋護理頭髮冇三個鐘走唔到！

之前同事話就係咁佢去左飛田玩

你開口講有嘢做佢自己會諗方法hea咗啲時間架啦, 好過你dum佢去啲九唔搭八嘅地方逼佢行啦

放佢去秋葉原間唐吉柯德喇
行兩步就到老秋座綠色地標